[721行動] 下就有港島遊行，夜晚民陣集會

全日準備

Push

推

勇武留力集會
遊行留俾和理非

兩邊都搞？

同埋唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！
外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！

下晝

讓路俾民陣，東區遊行已改期